[I/A]異世界女神物語(6）無人開PO既

Q&A

Q.主角有冇用？洗唔洗升架？
A.話明異世界女神，你話洗唔洗升啦？

Q.洗唔洗刷首抽？邊隻最好？
A.基本上你當每個ac有30抽當首抽
推薦既有以下呢幾隻

瓦爾基里 : 外號瓦妹，女武神
T1坦克無論PVE、PVP都係好強勢。

莉莉絲 ：外號 llc
T0級別刺客 PVP、PVE皆有一席之地
基本上無唔抽既理由

梅林 ： 外號 地圖炮
T0級別法師 PVE最強"法系輸出"無庸置疑

德古拉 ： 外號 吸血鬼
T0級別坦克、無論係50%減傷鍊子或者自身50%魔防分享比隊友，吸血鬼都係你必要既選擇

路西法： 外號 街場掛機咪撚用
T1級別刺客 夠七日就會送
一刀一隻好爽 但唔洗刷首抽

阿提米斯 ：外號 暗弓
現時版本pvp 強角
天生技每3/4 turn 就自己隨機攻擊對方

嫦娥
Pvp pvp 都好用
Pvp 最好五星 六星就最好
招燈有減傷同嘲諷

陣容

因應唔同時候就用唔同既隊
主要分守護(坦)，刺客，戰士，法師，射手，神官(奶)

守護
瓦妹>波賽頓>馬可波羅

刺客
莉莉絲 > 路西法 > 服部 : 小丑

法師
梅林 > 整個世界
當然睇你玩咩隊，有毒隊之類就用蛇女 洛基

戰士
米迦勒 = 火隊
哈帝斯 = pve 半血收頭
暫時比較少會放戰士住

射手
現版本一定係暗弓
strong hold抽暗弓 = 世界更美好

神官
雅典娜 = 不死buff
伊莎貝拉 = 加盾 大奶
維納斯 = SR恩物
嫦娥 = 減傷 嘲諷

組隊建議呢到就唔放，留返空間比大家自行發掘
小弟個陣係
莉莉絲 梅林 伊莎貝拉 瓦妹 吸血鬼
支援 愛麗絲 阿波羅 維納斯

抽到暗弓就抽伊莎貝拉換落去

體力分配

主線推到無得推就打星輝刷素材升裝

刷圖書館都得，升秘技
器靈石 有速度必留！

裝備

所有的裝備都可以練、40等前可無痛分解！ 輪迴後嘅裝都可以100% 復原
請勿執著於一定要ssr先練！

武器：
赫拉的嘆息(pvp.pve)、海皇三叉戟(pvp)、諸神葬歌(pve.pvp)、龍惑(pve)、烏勒爾的野望(pvp)、噬神之宿命(pvp.pve)、煉獄裁斷(pvp.pve)、死神黑鐮刃(pvp.pve)、龍魂守護者(pvp.pve)、滅烈之主(pvp.pve)

防具：
光輝界的救贖、聖皇法衣、彌賽亞祭袍、星輝聖袍、不死鳥鎖甲、炎龍魔鎧、贖罪鎮魂鎧、星輝起源、哲人王假面、赫拉的花冠、終焉之榮耀、羽蛇神復仇、風切之翼、吸血鬼之吻、冥王盔、宙斯盾(以上副本、對戰都好用)

飾品：
審判的號角(後期無用)、星輝閃耀、德羅普尼爾、奧義的魔盾(雙面刃)、霜巨人之心、索爾鐵手套、阿奴達銀臂、聖鳥古迪、時序沙漏、龍血瓶、冥后耳環。(飾品是本遊戲極度缺乏既一樣野)

更新幾張畢業裝嘅大圖，殘體注意

公會任務速刷教學：(會員 #131637 界咸村民提供)
1.一場上一隻角色
2.按入去時有按英雄可以換裝
3.準備好一套最勁既物傷裝同魔傷裝
4.輪流用全部角色打（記住要換裝、裝秘技同石頭）
5.石頭有個儲存功能，物功我用莉莉絲既裝，魔攻用梅林

6.開心準時星期一入手SSR裝
D卒仔唔使點覺醒用左神裝都1打10，有AOE更佳，唔使一下一隻

剛剛入坑 留個名先

就執，所以無人開

呢排太悶，搵唔到驚玩？

比梅林吸引左

元素之塔放棄咗

留名竟然有新po

隻驚就執架啦

支那驚，請無課遊玩

來緊好似有暗弓+瓦妹池

真係無人玩

lm

你地點樣組隊？ 求意見

我自己暫時 梅林 暗弓 瓦姐 路西法 莉莉絲走天涯
血鬼 嫦娥未搞好套裝

同你同隊 但暗弓轉左德古拉
我等下個pool 6星左嫦娥同瓦妹佢

竟然有人開

hi bro

休閒遊玩中

入唔到game, 有冇人都係咁

而家得岩岩唔清楚

你有咩角色？可以up上來俾大家睇。

我係吸血鬼+llc+暗弓+嫦娥+路西

係嘅話 我會用哂10000鑽去抽

Same. All in

4月4日竟然冇停ser

無課玩算啦

終於出新活動

新課金活動

70LV禁3隻 好難打

仲有無人有玩

賣account
有永久月卡。暗弓，嫦娥好似5星

s30，暗弓6星，嫦娥5星100碎片
晴明，莉莉絲，悔林，吸血鬼，路西法5星
全部角ssr~ur，原生r~sr都5，6星
大約十件主流畢業ssr裝備
世界競技場本服排名穩定頭十位(近兩星期頭3)
有晒3卡賞金，剩下鑽石金卷可抽百幾次
會唔會有人要，賣到幾錢，邊到放到

我平賣。500

而家hea到每日任務都懶得解
等貞德池all in暴死就

未綁定email，$1500，TG: gog1500

s30有無人玩

好多都己已經升到上70lv 開始養生了

上個裝備池 120抽3件炎龍甲
屌佢老尾我要星輝頭啊

有冇巴打想買呢個Ac
平賣100 有月卡
Tg: ymkd2018

挷定咗，我賣唔出

120抽咁多？
有啲奇怪 開箱係咪唔會開到畢業裝
一件都未開中過
係咪全部要靠抽？

講運氣架

有冇s1 ser 朋友

有

屯門巴 冇波賭冇得上波po 9up

入單蛇個tg群9up啦

今日出 貞德

咁既GAME 都賣到1500

貞德係咪又要6星先有用

有人開post

就嚟養生到70
日日都係刷吓契約 拎吓鎖匙 高獎就可以繼續熄驚

諗住完埋個密令就棄驚

160抽得2隻貞德

大約200抽5星貞德就算
應該6星唔到

上面幾位巴打仲有玩
我抽完5星貞德都諗緊棄唔棄了
始終隻game而家每次除左出新角就乜都無咁

5都得 不過當然越高星越好

110抽 1貞德 1黑帝斯 1晴明

呢隻game同我之前玩果隻星火之歌一樣
又係好快封頂之後冇嘢做，連日任都唔想解
唯一會期待下就係抽嘢

啱呀，我而家都係連日任都懶得解
密令都係得30幾級
抽角下隻花木蘭應該skip，跟住就係5月尾既暗法
好懷疑仲玩唔玩到咁耐

本身想留劵留石抽新果隻水弓
但咁咁耐之後嘅事 仲有冇玩都成問題
所以就all in咗貞德

我而家仲有萬8鑽都諗緊all唔all in好
但其實我無掂世界pvp，只不過好想抽曬就算

5星我會收手

但未抽曬會棄唔到game

我打算等到故事update就棄

有無人收500蚊放
一堆SSR裝

嫦娥暗弓都無6星邊有人收

支那驚，專登開返個post就係放ac 支那驚唔好買ac啊，唔值得

要賣既頭個一頁po左啦

我都覺

Update: 嫦娥，悔林都6星埋
兩個競技場穩定頭十
貞德4.5星 (差一隻可5星)
但只剩幾百石
綁左email (一定唔會搵返，夢戰都係咁賣)

800/銀行payme過數，費事面交

支那驚都要用幾百蚊買ac玩，有冇咁多傻仔啊

一直想要盾妹 一直都係用馬可黎頂住
所以係上一次暗弓同盾妹個期up all in左 結果抽到暗弓都六星
盾妹都未抽中一隻
係後尾 公會活動 個兩個地區打完 咁啱夠10抽 先抽中盾妹

原本都有諗過棄, 我講學上面有巴 咁講呢隻真係養生. 係除咗 9:00 要打錢之外, 其他部份都差唔多全自動 唔使半個鐘頭搞掂.

依家仲諗緊抽唔抽 貞德......